珀玥開放式呎租73元 貴絕新界

【明報專訊】雖然社會持續動盪，但入伙新盤租金再創新高，其中大圍珀玥為近年首批主打納米單位的新界新盤之一，已於近月陸續入伙，新近錄得首宗租務成交，實用面積201方呎的1房戶呎租高達73元，創新界呎租新高。

美聯首席高級營業經理陳國浩表示，珀玥高層C室，實用面積201方呎，屬1房間隔，新近獲租客以月租1.46萬元承租，實用呎租約72.6元，呎租不但創沙田區新高，亦貴過市區納米樓。業主2018年7月以509.83萬元一手購入，現租金回報約3.4厘。

201方呎 1房間隔

201點間一房出黎

管理費幾錢?

4.6

CLS

我都係